香港d扭蛋算唔算暴利？

見到有pkm 扭蛋
想扭 禁個制
見到要成廿雞
十年前都係十蚊
依家要成廿蚊

十算 你扭撚埋我果份啦

$50 既我都抽過

100日圓=10蚊

扭蛋持續左5算好多年
嗰時日圓升到近十算
咁睡橫巷咪加到十算
但之後日圓就急跌

最近好多三十蚊 仲貴過餐m記

佢一直唔肯減, 但又一直有人幫襯

頭先廿蚊 都有諗過照扭
但望真d部機入面
扭出黎舊野黃豆咁細
就算

張野寫500yen
佢賣$50
其實係咪好唔正常
咁睇連日本果邊都好貴
不過兩邊生活水平又唔同

成套上網訂仲平過你冇重覆咁抽齊一套

就算十年前都已經係去信和買一套啦
仲有人扭

咁都有人鍾意扭果種滋味同唔知開到啲咩好緊張感

以前細個果陣拎五蚊扭
抽中高達果下係特別開心

幾年前係西九龍唔知十蚊定廿蚊扭左次銀魂
想要銀時但出左神威出黎
個陣冇多餘錢係身無再扭到

之後就搵唔番部機了

我見好多機唔止20 要成30蚊

本來5算好抵扭，跟日圓升到10算又唔識跟住跌返

廿蚊抽300円算唔算賺咗

日本物價平過香港

以前唔係5算咩
我細個係5蚊扭一下sd高達
買齊set都係50
屋企仲有幾隻流星號

以前十算就話jer，而家應該轉返做7算啦

細個5蚊10蚊成日扭
依家扭1隻夠食餐飯

點入到七蚊
除左嘟卡

宜家應該講緊濕鳩代理唔肯跟岡匯率轉

新果d有50蚊 渣古頭

依家9成都淨係得嘟卡